直播台台主eyt老師入一入黎

我求下你唔好再推

點睇條撚樣過去24小時內推咗我舊po 3次

eyt老師你再推我會叫admin del po

算少啦 條撚樣推我5次